三個字形容自己心情

中英文都得
我先

好撚焗

掛住佢

屌那星

唔開心
好抑鬱

想被屌

你六個字喎

好撚攰

2種心情
但同一方向

Ok pass

好鬼攰

恆惴慄

Im not good

迷失中

呢個咩嚟

屌老母

Why ar

睇得出你心情好複雜

好複雜

非常好

訓唔到

點解呢

愛情嘢？

唔係, 自身+工作

講嚟聽吓

驚自爆

有鬼人識你咩

成日好驚

On撚鳩

少失望

京啲咩

唔知道 或者係 唔開心 好迷茫 好孤單 好寂寞 好鬼凍

今日好開心好開心

shh....
慣左自己諗好多野
乜都諗一餐朋友感情工作以至人生

對自己？

我都有少少迷茫

你咩事

唔知點 睡不了 夜難眠

你諗係for咩先
係有能力做好不過唔做
定其實點諗都無可能做到

有希望

又返工

唔好諗

一定唔會無可能
但係會驚自己做唔到好煩
不過好過樓上少少, 瞓得著

我其實頭先開post有考慮過呢個

好辛苦

想辭個職抖番幾個月

放鬆啲

咩事?

窒息中

冚家拎

試咗先

想消失

dse範文都出埋黎

好迷惘

唉

驚中招

U know what the fuck I'm saying

都唔關試唔試事
有時只係諗30年後自己會唔會原地踏步接受唔到

人漸老 白生髮

老有咩問題睇野有另一番體會
男人四十一支花

我有預感呢三個字係最多

無經歷的人生是白過的

有冇需要諗到三十年後呀

辭囉

搵啲野做發掘吓
有班朋友玩吓咁先
太有經歷未必好事

無朋友

好撚曳

心情 - 多9餘
慣咗會計劃吓
今日做的決定可能影響深遠

點解呀

無收入

諗吓算

其實唔做半年都夠食
不過過唔到自己抖咁耐無收入姐

你會唔會比太大壓力自己呀？

平時我會喪叫人走囉
不過今年真係唔好住

想打牌

呂智恆

唔服氣

唉
呢個真心sad

我地嗰啲呢排都好多opening
唔太受影響
不過打算做多陣揾吓錢儲吓經驗先

Opening?
邊行

好sad 幫佢推左幾日
希望下次再見到佢

自爆金融相關

佢上訴係咪搞唔掂
我無長追佢news

好多人做同一樣嘢
唔洗咁驚

好迷惘

唔驚渣兜 係大壓力姐

你唔同你男朋友呻？

左手定右手?

無得輸

咁女朋友喇

都有嘅
瞓一覺好啲

好少見男仔會比咁大壓力自己
有女呻完咪ok囉

我係絲

好興奮

紅字真絲無棍

屌你呀
玩我

無玩 咁真係有女呻

其實女仔真係唔洗諗太多
感性唔係壞事

不過太多都唔好

多數理性間唔中感性

迷失鳥

你個間唔中感性都比你覺得

唔開心
好抑鬱
好複雜

你呢刻開po問 我咁啱就係

迷失咩

想念你

講吓講吓
好似變咗我同你private chat咁

好撚頹

喊出嚟

好撚辛

爭個苦字

三個字嘅話
辛多過苦

揾人關心吓我

樓主早抖

自己set rule
駁唔到

呢個真

有機會再關心吓你啦

Good nite

你老母

屌屌屌

唔知點

恆哥今次真係.... 佢一定好難受
想陪下佢

好想喊

喊唔出

好鬱悶

好孤獨

好想死